{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027519",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 상남동 더 밤스(THE BAMS)"
    },
    "text": "昌原上南洞に位置するザ·バムスは、最高の朝食サービスを提供しています。 月~木曜日には7~9時まで一般食を提供しており、フロントではバゲットパンやラーメンをお召し上がりいただけます。 PM2.5による心配はなく、廊下や各階に空気清浄機が設置されているので新鮮な空気を感じることができます。 お客様のための最新施設とリニューアルされた客室をご提供しており、最高の親切さと清潔さでおもてなしいたします。 VIPやツイン客室にはジェットバスとスパ、プレミアムツイン客室にはスタイラービーチとコーヒー、おやつパン、カップラーメンが設置されています。 ベッドと寝具は最高級で、全客室には空気清浄機と50インチTVが設置されています。 また、朝食は月曜日から金曜日までの7時から9時まで提供されます。 ザ·バムズでは、オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動があり、入室時には身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限されます。 全客室は2名基準であり、追加人数がいる場合、1名当たり1万ウォンが決済されなければなりません。 宿泊先の推薦理由として消費者評価KLCAで優秀業者に選ばれたザ·バームスなので、多くの関心と利用をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザ·バムスはどこに位置していますか？",
            "answer": "ザ·バムスは昌原上南洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ザ·バムスはどのような朝食サービスを提供していますか？",
            "answer": "ザ·バムスでは、月~木曜日には7~9時まで一般食を提供しており、フロントではバゲットパンやラーメンをお召し上がりいただけます。"
        },
        {
            "question": "ザ·バムスでは空気清浄機が設置されていますか？",
            "answer": "はい、ザ·バムスでは廊下や各階に空気清浄機が設置されており、新鮮な空気を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ザ·バムスの客室はどのようにリニューアルされていますか？",
            "answer": "ザ·バムスではお客様のために最新の施設とリニューアルされた客室をご提供しています。"
        },
        {
            "question": "ザ·バムスのVIPやツイン客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ザ·バムスのVIPやツイン客室にはジェットバスとスパ、プレミアムツイン客室にはスタイラービーチとコーヒー、おやつパン、カップラーメンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ザ·バムスの全客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ザ·バムスの全客室には最高級のベッドと寝具、空気清浄機、50インチTVが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ザ·バムスで朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "ザ·バムスでは月曜日から金曜日までの7時から9時まで朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ザ·バムスの料金には変動がありますか？",
            "answer": "ザ·バムスではオンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "ザ·バムスには身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、ザ·バムスでは入室時に身分証明書の確認があります。"
        },
        {
            "question": "ザ·バムスの宿泊は未成年者に制限がありますか？",
            "answer": "はい、ザ·バムスでは未成年者の入室が制限されています。"
        },
        {
            "question": "ザ·バムスの推薦理由は何ですか？",
            "answer": "ザ·バムスは消費者評価KLCAで優秀業者に選ばれた宿泊先であり、最高の親切さと清潔さでおもてなしいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 530
    }
}